我哋睇一睇梁美芬議員嘅宣傳單張

睇佢老母個閪咩

廢紙回收

手jed

張紙反光不可回收

PS到同本尊唔同樣

陣間佢哋派人執返再派比街坊，
無咗良心嘅人咩都做得出

商品及說明條例

應該撕爛咗佢再等落去回收桶

有得回收仲算有價值

p到羅莾咁樣

前排收工落過雲雨整濕哂對鞋
咁岩信箱又有民賤聯唔知乜水嘅單張, 即刻用黎墊住對鞋抽濕
幾有用

見到佢機都起唔到我點投你呀？

整臭個回收商

同一時間 睇埋各大獻世派嘅宣傳單張

睇佢老母個臭閪咩
生埋啲死垃圾正閪人出嚟

我老母都成日扮藍拎黎掉